新界氣溫低幾度，係上天對窮人既懲罰！

已經住得遠，返工返學要比市區人花多好多時間，仲要冬天果比人地更凍！

好明顯系耶穌對窮人既懲罰！

18區中西區繼續最富貴 觀塘最貧窮

住加洲花園𠴱班叫乜？樓主係咪窮到冇衫著凍到傻左？

耶穌咪剩係識撚碌尻
成日主撚尻主撚尻

住大西北根本就係反人類
住錦繡加洲果啲都係咁話
你係有錢就住市區獨立屋啦

加州花園又幾富貴呀？睇過睇過。

之前入加洲買嘢
泊車見到對住看間有架白色林寶

九肚山呢

康樂園呢

聽講d公屋停車場都有

新界班鄉下仔牛屎佬凍死都冇人可憐
死哂佢就岩 浪費地球資源

系你老母

新界佬邊撚度窮呀on99

住加洲花園都唔叫富貴的話
咁我都唔需要做富貴人
我住到加洲花園已心足

正如有d 連登仔話有6000萬唔夠退休

我真真切感受到連登仔目光遠大
而且真係好撚有錢

你痾篤尿照下自已個樣睇過睇過啦土包子。

山頂都係凍幾度，不過人地間屋四季衡溫。

凍多幾度都唔係好凍姐

你咪繼續喺市區吸廢氣
我呢邊樹多過人人都精神幾倍

新界人唔似你咁悲觀
我睇到既係市區熱過新界

X2 加洲 同康樂園好心足

淨係講大埔康樂園已經收你皮啦 幾多名人大老闆係到住 都唔講比華利山果啲啦

咁日本呢？咁美加呢？咁英國呢？好似係d窮撚先住近赤道

又唔見你條on9講北極圈國家

下 我追求凍架wo 又未去到落雪

你係咪凍到傻撚咗
定係你唔知西北點解